[Bloomberg/SCMP]侵侵：如果選舉人唔投我，我會放棄權力

選舉人唔投佢就內戰硬啦

下緊一步好大嘅橫

暗示選舉人投Trump

點解我會諗起林鄭個閪人嘅

佢原話條VIDEO?

消息人仕

講就真係有咁講,
不過只係前半句話,

記者問佢: 如果14號佢哋投票決定拜登做POTUS你會任期完嗰陣係咪就會走啊, 佢就話: 咁我一定會走, 不過我同你講, 如果佢哋結果真係咁嘅話, 咁係佢哋有問題做錯嘢

習某：

其實想D人都有呢個慣常
用時間自己睇

幾時嘅事？

侵而家都隔離緊？

有冇原片

好癲
今日香港各大傳媒都搶報

左媒好鍾意揸住一句半句就大造文章

正常嘅 因為官司輸硬 只能求人投佢

又一隻

同He won一樣

又一隻受侵力